[hehe] 三藩市Telegram group

呢個圈子太多creepy既人，有時只係想識下朋友，傾下計，一齊行下山都好難。當大部分人都只係想食快餐，我想開個group聚集一班身處外地既mb。大家傾下計，比個平台mb們去搵另一半。有興趣就填張google form，我會儘快add你入group。

Push

以前join過但冇左個tg ac，想join多次